818 九龍新界朋友交通問題

之前幾次維園活動警方都會封銅鑼灣天后站，住新界又唔多識路識坐巴士。

有冇人一齊係金鐘站行去維園集會港島人識路都可以帶路。

利申新界牛

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

沿電車路就得

聽日 維園見
唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

睇嚟新界牛慘過豬，唔識路只好迫地鐵

聽日試下行唔行到去維園先

係pp 3期 出發行過去

日行萬步身體好

好呀

818齊做環保人士，巴士污染高，步行更加好

我應該會踩車去